簽咁多白宮連署都唔及揮一次美國國旗

簽咗咁多個都冇咩正式回應
一舉美國🇺🇸旗就有反應

🇺🇸

push

好多人個陣仲問點解要揮旗
---------------------
Twitter戰線已開，擊退三毛洗板！

10點上Twitter做野